大陸人除咗做妓女係雞之外，剩低嘅全部都係狗！

臭雞

純種狗

雞犬不寧呢個形容詞形容現今中國實在太貼切！
只得雞同狗嘅地方！

大陸雞狗全部躝返大陸圍爐啦！咁撚巴閉！

一陣有5毛狗入黎咬你

我會叫5毛大陸狗就唔好上HK forum喇
死返上去大陸用百度啦！

連金仔都唔撚同大陸傻鳩玩

蓋清係大陸人都無言而對

大陸雞狗偷偷留低負評唔出聲
夠膽負評就現身同我開戰 等大家知你係大陸狗

大陸人全部不得善終

點解喺波台開？

利申： 唔撚中意大陸

Ho ball

純種？

個男人係乜水？

當然純種 唔好污染其他民族
無人想同狗隻交配

1/130000000 嘅其中一隻代表

大陸人全部都係垃撚圾

大陸狗全部冚家剷

無我地新移民 香港早就玩完

鷄飛狗走

樓主爸爸媽媽都是中國人

啲雞睇落幾正